# Настройка проекта:

## Выполнить в терминале:

- `npm i`
- `npm run start`

##  Посмотреть результат
https://igroza.gitlab.io/igroza/

Проект развернётся на `localhost:3000`

# Pадание. Список постов.

## Описание
Требуется реализовать приложение загрузки случайных постов с помощью Reddit API.

## Задача
Всего есть 4 темы (subreddits):
- frontend
- reactjs
- vuejs
- angular

Для каждой из них есть бегущая строка с элементом содержащим название темы.

При наведении на элемент, он останавливается и подсвечивается.
При клике на элементе происходит запрос на сервер статей по данной теме.
Затем в список добавляется один случайный пост.

Элемент списка содержит:
- иконку like (меняется при клике)
- иконку remove (удаляет пост)
- ссылку на пост

Состояние приложения _должно восстанавливаться после перезагрузки страницы_.

Дополнительные пункт:
- API запросы должны кэшироваться. Кэш считается валидным в течение 2 минут для каждой темы или после перезагрузки страницы

### Пример (gif 14mb)

![alt gif_ex](https://raw.githubusercontent.com/dsvgit/redux-test-middle/master/demo-middle.gif)

## Требования
1. Все компоненты не должны иметь локального стейта.
1. Состояние приложения полностью должно контролироваться redux стором.
1. Все сайд эффекты должны быть написаны на redux-saga (например: запросы на сервер, интервалы, таймауты и все прочее что вам может понадобится)
1. Проект должен быть развернут в сети интернет, любым удобным способом.
1. А также должен быть предоставлен доступ к исходному коду.
